Homebake走高檔 人流多

節錄

Homebake走高檔 人流多

■麵包店Homebake為美心集團旗下新品牌，不少人不知就裏幫襯。

【本報訊】除了網上商店及外賣平台，美心集團今年亦有零星拓展新實體品牌。本報記者昨到訪美心於上月開業、位於中環萬邦行的麵包店Homebake，此店同樣未見顯示於官網；現場所見，裝修格調完全不同於「美心西餅」，店內人流絡繹不絕，門外更不時出現長長人龍，有光顧者不知道此店背後來頭。

相關新聞：藍店疫市變陣求生 新增7餐飲商標 美心攻「偽獨立」品牌

Homebake走高檔路線，。。。。。。。。。

「獨立」品牌fb極少讚好

雖然美心未有公開披露新開設的多個品牌，但「獨立」品牌要成功打響名堂仍有一段漫長道路。年初登記商標的兩個外賣平台：便當日子Bento Days及CHICK IN A BOX，食正外賣潮流卻未成功爭取高度關注；截至昨日，兩個facebook專頁的「讚好（like）」僅為22個及182個，設有實體店的Homebake亦只有676個讚好。

下欄嘢 當上菜賣